(唱歌撚) 大家平時點樣記熟d歌詞

鍾意唱歌嘅巴絲平時有冇特別方法記熟歌詞呢？
特別喺當你地突然需要唱某一首歌

細佬我自問記歌詞就好差，經常唱錯歌詞，例如好緊張嘅時候就會將副歌 1 2段啲歌詞混埋一齊，真喺好樣衰

究竟有乜方法可以解決呢個問題呢 ?

自然入腦 幫你唔到

Eason都會咁啦
但成件事仲係好順

投入 錯少少無所謂啦

唱得多
自然記得